香港有邊間做燒鼻息肉手術係平靚正

個鼻塞咗好多年了
想做手術
去睇公立醫院 又話我唔嚴重唔撚畀我轉介
明明塞到呼吸都辛苦
有冇巴絲有介紹

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

我都應該有類似問題
啱先開始排公家 要等2年
訓覺果時最塞

聽講做完會生返出嚟再塞過？
塞咗一世人，好辛苦

以前做左切割
感覺又發炎生翻一半出嚟

本身想切 以前食3隻敏感藥先透到氣

不過改變左飲食習慣 同埋飲左隻抗敏茶就好左好多

巴打加油

可唔可以講改變咗咩野

飲水習慣
由以前1L水變到
體重kgX70ml水 順便減左55磅
食野大改
由以前三飯飯盒
轉左個早餐
變兩餐係餐廳食，做好嘅蛋白質為主
由唔運動變一星期一次運動
半年食少一隻藥
1年幾唔駛再食藥

不過個個體質唔同快慢有分別
共勉之

上個禮拜我係廣華做過，手術完後好辛苦，飲水、食飯都痛。我係攞私家轉介信排專科，等兩年就有得做。

搵私家醫生啦